點解太古城既太古廣場有咁多黑絲ol?

仲要個個著40d以下
出黎接客定番工嫁

圖呢

g

搵緊

地區都未識分

40D好能柒,80D先最正

柒左唔好推-_-

80d同legging有咩分別

太古城
太古廣場

睇標題已經扯咗

太古城附近既太古廣場

40d好吸引
透透地肉好性感

太古城廣場

夏天著100D以上先正
厚能到反晒光 由腳趾尾焗汗焗上西

蓋清高汁
去開邊間ibank睇囡

圖

上面得HSBC同WELLS FARGO

去太古東果座野有JP MORGAN同海量保險女

100d同legging有咩分別
包到實冇野睇

jp morgan班女多數著得好能潮,好少會著黑絲 一條爛鳩碎花裙貴過我全身

呢排好多黑絲大學妹妹經過

敢問ching邊度先有黑絲睇

始終都係恆商,CITY最多黑絲suit

校服黎
懷疑佢地晚晚俾上莊con

太古城不嬲高質，後生啲
太古廣場就老啲

我都唔能明,佢地之後見工會唔會著返同一套suit???屌你老味條裙短過我條孖煙通都敢著出街

同一個地方架

好多時佢地坐我對面
都見到絲襪頭

Same place

因為太古坊多甲級寫字樓

咁即係金鐘定太古

樓主係雞

瓏妹幾時溝返個日睇夜睇

唔能使TAG DASDASA都入黎

樓主係咪第一次去香港島定係假膠
太古城喺太古
太古廣場喺金鐘

ON9
咪太古城個PACIFIC PLACE囉

ching一定少睇波台先問得出咁既問題

佢直情係少出街啦
太古廣場都唔識係太古城
有名佢睇啦

樓主真係膠

有5會？

孝敏臭雞！

interview 又果套，present又果套，上莊又果套

臭到

瓏仔係太古返工？

好多女對黑絲都有裂痕

9UP ONLY

我返PP3 好能多鬼婆冇絲

去CITY放個舊衣回收箱有無得諗???

我扯裂既

鬼婆皮膚好差
得港女先CARRY得黑絲咁好

咁能鍾意黑絲點解唔直接J黑人

黑絲真係得港女先著得淫同好睇

因為黑人樣衰

淫得黎又高貴
唔似大陸人咁
著完黑絲有浸雞味

其實褸屌裙無絲仲正啦

鬼妹著黑絲都好撚正

黑絲港女邊到高貴 就係j佢淫同雞味

淨係腳冇神秘感
好似AV咁
條女未除內衣就覺得好正
一除就有種咁架咋既FEEL

圖？

摟屌裙要配肉絲先fit

起碼算係FORMAL既衫
但暗啞底就係賣淫既感覺

肉絲好大陸FEEL

睇人著架 班AV女著咪又係咁正

無圖 學咩人討論

無圖唔討論得既你上forum都無2c啦 好多post都係無圖得文字

日本女硬係有氣質D

最憎伸手黨